重慶森林之夜

去到門口 只要大叫你想去個間
就會有人護送你去𨋢口

老細好熱情 員工都好nice
嘢食好食 每樣嘢都似咖哩唔多識分
同埋多汁 好易濟

缺點 間嘢好焗 同埋等嘢食等到眼訓

又去同美人撐枱腳

羨煞旁人

搭枱

嗌你又唔黎

邊有嗌

嫲

睇到都覺得屎眼痛。。。

弘 出來放貓

屙左好多次屎。。。。

我隻臭豬唔出得街 佢只鍾意吹下風
一見有車或其他動物就好驚

食完就屙，屙完食返，傻傻分不清

唔怕走失

留左啲比你撈飯

我要食十碗

我而家先知你開左